一齊咗三年都keep住鬧交

係咪代表真係夾唔到？
都真係好攰 一個禮拜嘈起碼2次 唔係細嘈
係咪分得？

八個月都係咁嘈

靠鬧交維繫感情

八個月仲可以話係未磨合到
三年應該無得救？

邊個會想鬧交

分

已經分唔清係唔捨得定係愛

習慣？

可能係 半同居

唔係細嘈都鬧咁多次，其實鬧咩多

好少事 例如接唔接放工 問意見

姐係認清事實係習慣咗？

我拍左一年
都係死日嘈交
跟住佢就話性格不合，大家諗野唔同，就會好易嘈，想分開，唔想太辛苦
係分開嘅期間，我反省左好多野。之後搵佢傾翻，大家都想一齊努力解決依個問題，跟住又一齊翻

其實相處之間有問題，一定要攞出黎傾，同埋唔好太痴身，多d體諒對方

其實已經分開過
你講既我都經歷過 但唔知點解無論傾完幾多次都好 最後都無改善過

廿頭

咁都唔算壞

我都認既 我同佢都幼稚

老豆老母夠鬧左幾十年交啦
咪又係好地地
相處之道貴乎互相尊重體諒忍讓
唔夠鐘意人咪認左佢

會唔會因為大家都冇實際行動去改？
我之前都係咁，成日為同一件事而嘈